【高鐵】通車第二日客量跌至4.6萬 連續兩天未達標

耗資逾844億元的廣深港高鐵香港段前天（23日）通車。政府雖然早前已將預測日均客流量大幅下調至8萬，惟根據入境處臨時數字，首兩天入境及出境人次均未達目標。

根據入境管制站旅客抵港及離境臨時數字，前天共有75,517人次（入境42,509／出境33,008）經高鐵西九龍站出入境，同日共有1,079,981人次經各口岸出入境，其中羅湖出入境人次有307,703。

至昨日，經高鐵西九龍站出入境人次下跌至46,463（入境19,241／出境27,222），同日共有760,477人次經各口岸出入境，其中羅湖出入境人次有192,296。

一定蝕到仆街陷家剷架啦

拆左佢起樓啦

熱

閪鳩站佔所有出入境人次大概6% 少過前日

屎坑或者地中海局長可唔可以話俾我哋港大市民聽 地鐵係要賺定賠錢？

頭兩日都咁

沒事兒 沒事兒

如果佢係共匪蟈個幾日都無多人到 真係可以正式改名做廢鐵

仲笑 半年後又加地鐵10%補貼啦屌佢老母

依幾個恥笑公仔好得意

開始整D濕鳩旅行團
成段支港鳩鐵根本只為軍事用途同不斷送錢俾支那
對香港毫無用處

笑唔笑都加㗎啦

做咩唔好好笑下

新屎坑先得4.6萬， 過多排可能跌多唔只一半

所有補貼支港政府貼錢
香港人包底
多謝

陣間實話有好多睇唔到的收益
不能用客量去計算

香討狗話俾啲時間佢喎

成段路維護費得一個站攤分 都幾係野

順帶一提 琴日係匪蟈中秋節公眾假期

但個入境數字不跌反升

由開通日42509人次 驟降到琴日19241人次

好睇過恒指升跌

俾d 時間佢？ 你估炒樓咩

畀啲時間？ 郵輪碼頭依家搞成點

蝕又係市民俾返

投術性調整姐

仲要有啲新屎坑坐去深圳即日來回
真係用既都唔知有冇兩萬

但都排晒長龍

其實d垃圾政客成日做埋d錯的承諾。
查實，如果當係一種專業來睇。根本係專業失德啦下話。真係有冇得炒撚柒左班仆街。

等睇鄰國國慶果時個人數上一上，正苦就會瘋狂吹奏

維修費都圍唔到本啊 陰公

好奇想問下
一開始吹到幾大?

唔記得左 之前局長話遲一日通車會損失幾多？

特首人工 四十幾萬一個月

地中海局長人工 三十幾萬一個月

港鐵ceo年薪1520萬

錢已袋 理撚得你

通咗車蝕得仲多

唔吹大啲點呃港豬

長遠拉返均黎計

要搵返當年親共報紙嚟鞭屍

好似方向日報之類，當年拆菜園村前，日日專欄狂話什麼做大個餅、協同效應

而家睇返，全部廢話

有人搭都算偷笑啦
一通車就咁多柒野
仲搭既人係咩心態

政府當市民白痴，啲所謂睇唔到嘅收益一樣係要靠人流去做基礎，例如週邊商舖嘅升值同生意額，最終都係靠使用條高鐵嘅人流多咗先可以谷高，又例如因為高鐵快咗，有人去大陸見客可以見多兩個，都要條友真係搭先會有呢個好處，而唔係條高鐵就咁存在就有呢個好處

shut up and pay your tax

屌佢老母 香港班官真係on撚鳩 幾撚多基建起完都唔知做乜撚野

其實計出入境%,兩日都佔24%左右

花式支爆

放心啦
好快推出廢老$2膠鐵優惠

特狗政府包底，驚閪咩

但係個賺賠機制唔係跟百分比去計

重點係正苦又講大話 咩好處全部都無

連個空中花園係中秋節都唔俾進入 仲話係景點

同埋邊有24%

有中国人優惠啦
多得大家風雨無阻咁準時返工同交稅咋
宜家入定八達通等mtr加價補貼西九站

港人冇份
大陸人獨享

睇錯左分母做羅湖人數

去廣州南都甘辛苦又快唔到幾多（我林半個鐘左右） 點解我唔搭多兩個站 喺紅磡上車一教訓都廣州東

有冇傳媒朋友可以搵返鄭汝樺出黎?
當年佢保證高鐵唔會超支 又話經濟效益好大 唔起香港會變孤島?

你老母都好辛苦
甘你老母

仲有一個就係放假去支那嘅人多 可以幫手疏導下人潮

Ching假期就俾對眼休息下

唔好打咁多j

不如咁啦
限制羅湖/落馬洲 非港人出入境
以後強國人陸路黎香港全部搭膠鐵
我地香港人蝕底d用返東鐵喇

起黎運坦克落黎香港碌豬咋你以為要黎載人咩

ching 你又甘又林

真係辛苦你喇

一班車可唔可以載一營步兵及輕型裝備？

傻啦 由day1開始都冇諗過要賺錢
起黎有乜用大家心照啦

搭高鐵去程攞飛已經咁麻煩 回程攞飛又排餐死 去羅湖用機出完飛 香港/深圳北高鐵都未排到攞飛
（深圳北啲歡樂卡攞飛機 新版歡樂卡讀唔到）

要解決客量低好易姐
將羅湖落馬洲皇崗全部封關咪得

For支那人坐落黎

仲有4.6萬??
每架車都坐唔滿! 得果幾百人
要幾多班車先達標

親身體驗過 真心甘覺得 由我幾年前第一次去搭支那深圳北高鐵己經甘覺得

我諗得4個鐘車程內既商務客會搭
去深圳廣州點會搭佢

未出意外 賺左喇

人哋做緊boc高層 起個時又要問銀行借錢

有無利益輸送真係要查下 港鐵問邊間銀行借錢 有無俾咩著數

ICAC班人係咪瞓咗？？

無所謂啦，地鐵加價補貼返

關幾個counter就夠

鄭汝樺水香港人時係用11萬人次呢個數
8萬係近期政府戴頭盔改細左既數

田北辰話咁做係唔好咁肉酸

點知依家五萬都無 真係同百年一遇十年一遇 有異曲同工之妙

根本就無咁多人搭呀.頭2日都無8萬.邊有可能每日有8萬人搭呀.

岸鳩
唔笑唔通喊呀？
改變到咩你？
加價100%都會照塔架啦
你唔係仲未知下話

巴打唔好咁激動

開開心心過一日

我老豆死都話要試
話乜野班高官咁有錢都唔怕我怕咩
最尾第一日去到無得搭 無飛賣 勁on9

心情好矛盾
人數達標, 地鐵班膠層實大大聲話都話會有好多人啦, 反對果班人都無遠見
人數唔達標, 政府會補貼, 即是用納稅人錢, 市民
結果點都係地鐵win 晒

6%炸傻閪

我覺得高鐵遲下會唔公佈數字/封傳媒口就算數

咁仲好 俾一個壞印象佢

之後佢同人提只會話無飛賣

香港納稅人啫

thx 巴打幫我搵到張圖出黎

點撚樣計到24%？弱智定咩

巴打唔好話佢啦 佢已經知錯

過多一個月 應該每日1-2萬啦 白撚痴港共政府

事實上市民真係白痴
你估班廢中廢老藍絲會同你計數？
話到明叫「睇唔到嘅收益」
既然冇得計，即係可鳩講
係政府同藍絲眼中呢啲收益會放到無限大

正如佔中
社會損失幾多其實計唔到
即係又係鳩講嘅機會
政府藍絲就會將個損害講到無限大

玩完

贏你老母呀死贏撚 阻撚住曬討論

果個位緊係睇商場收入 同 上蓋物業啦
快d起上蓋物業賣鳩曬比強國人 填返條數

唔夠錢咪供股囉

好波 代表冇咀多大陸撚落黎

總會發生意外
等睇出事

次撚次衰咗都話俾時間佢㗎啦

係俾
俾時間佢衰落去丫嘛

第一日個阿伯咪踢爆左
我4蚊坐到去深圳北
使乜坐貴車

仲請唔請人 好撚得閒咁

貴飛 邊個俾
人地d 0團費團無咁多錢

西隧一樣 邊會多人

霸氣

駛唔駛我教埋你吖嗱？

你玩完都未到佢玩完呀

如果下個禮拜十一都冇8萬人，咁就真係一世都達唔到標

40蚊一程咪搭下咯

仲俾大陸喱住。。。

做撚死你呀 又低人工

清 唔好燈

隔離童軍總會$3x 去皇崗都係3x 分鍾車程

長年有車 上夠人即開 廿四小時

日日跌

又係既 啲漏水要時間整返好既

下,預撚左架啦,唔係以為政府9UP下就信下
留名睇港鐵話鳩鐵唔到數,出年又要加價

無人會同錢作對
放心一定達唔到
你真係當D人傻的嗎

仲要佢原來預個數回報率都勁低
而家真係倒錢落海
不過錢根本事少，比支那插左旗
請鬼容易送鬼難

港鐵車務總監劉天成表示，通車日有7.6萬名乘客乘搭高鐵香港段列車，兩地至昨日售出35萬張高鐵車票。被問及客流量未達政府預計的每日平均8萬人次，劉天成說，高鐵香港段是新服務，市民要慢慢適應，有信心一段時間後，高鐵香港段會更受歡迎。

有佢咁講 大家可以放心 膠鐵一定越黎越多人搭

迪迪尼果時都係咁講
結果永遠都達唔到標

取消直通車，再將香港機場d班次減剩三份一，到時出國一定要經高鐵去廣州搭飛機，到時一定多人搭

放心啦政府嘢
會有多方面補貼送錢畀人坐高鐵

如果樣樣都計回本，咁樓上咁多漢奸的經濟效益一定係負數

人地目標都唔係要人流

達標先係新聞

中晒啦

搞到廣深線都蝕錢就好笑

接近獨市都達唔到標？

旅行團 交流

人地不知幾多人搭

少人過落馬洲

預左啦

撚有人搭 第一日分分鐘好多妹

一堆廢老

有巴打講過 工程人員每過一次關都計

但佢地每日唔只過一次

東鐵所有列車以上水為終點站 未來經北環線伸延至錦上路 廢除直通車及邊境車站 容量仲唔gogogo

維修呀屌你老母

比軍隊搭既係咁上下

... and pay your ever rising MTR fares

其實都只係過關去一個站
都唔明點會有人日日坐
都on9 你話整條大路6線8線行車直通過關可能仲好

幾時出$2優惠

搞完高鐵，再搞填海，產能過剩得好重要

執柒左佢la

今年啱啱通車應該有嘅，支共港共會谷
但以後喇喎 ... 我估除咗「春秋二祭」（唔係清明重陽，而係農曆年+支國國慶），膠鐵都應該拍烏蠅

淨係靠開春水堂cap水
膠鐵收得皮

一票難求呀

【高鐵】去北京搭高鐵？ 陳恒鑌指首看時間 料將來「市民想搭都拿不到票」

新屎坑三日香都搞到咁

佢達標唔係應該每日32萬人次咩

幾時閂咗羅湖口岸谷高高鐵載客量？

你叫走私個啲廢老點算

人好易請

數好易做

貴到仆街
我去旅行仲好
之前咁撚多蝗都賺唔到錢
之後永遠都唔洗賺

做到數又點
就算做數做到吹到一日有50萬人用
唔用既都唔會因為見到條數靚走去用
D錢點都係賺唔到
就算佢請一萬人每日出出入入做數,錢從何來

一人買兩三張好似熱狗供月餅會咁咪得囉

要平均每日幾多人次用先維到皮？

錢就放心

一定有排香港人買單

人地專業刷共狗鞋, 專業賣港

呢兩個專業做到超滿分

除非廣州南 發展起黎， 如果唔係跟本無用

沒事兒

嚮好唔掂呢方面，佢地好掂？

支那同港共已經完成任務。 有冇人撘佢地wfc

宜家主要係日日打飛機

賣完港 仲話為香港人好

真係好假 仲有無良知？

想靠廢老團谷人數

支那邊度仲有錢

咪搶咗八百億黎起膠鐵

無唔緊要 最重要係開聲

啲賣港人士就會爭住含鳩

你嘅經濟效益係0.5

陳帆都講明呢壇嘢係為咗要「方便」市民，而唔係為賺錢/回本

約搭高鐵變成旅遊項目應該有得諗

起嚟唔撚係比香港人架
愈接近2046大家愈知咩事啦

攞條鐵道嚟運水貨返大陸囉

減價一半

暫時100 %不達標

無人搭咁又點 味搵港豬d錢填氹

隨便鞭

廢閪政府一早戴哂頭盔話要睇長遠發展啦
未見識過龍門點樣任搬咩
條膠鐵起就起完，之後你死你賤

老臨唔可以日日請，洗費好甘

退休又羊

唔夠人搭咪取消晒飛支那機佢囉

三跑都唔洗起

雙贏

腥講高鐵主要係俾大陸人用，唔係腥講人用；係班腥講人要黐大陸，搭埋啲咁嘅高鐵

正苦：咪又係你地班傻系交稅比我埋單

到時仲用成人飛?

閂撚哂羅湖落馬洲深圳灣口岸
到時幾多錢都有人搭

高鐵接駁嘅主要係啲二三線城市，係咪會方便啲就唔知，但係去嚟做乜？又無野玩又唔吸引。
你話接駁去日本個類城市我就諗下者，支那就不了

支持起鳩鐵個班人一定要不得好死，成班一定有報應

政府同港鐵既傾咗
蝕有政府保底
馬時亨都未驚過

深圳北站附近樓都平過其他地鐵沿線
荒蕪之地

香港被邊緣化了

叫多d支那狗坐啦！

定係佢地要交稅所以無錢？

加價咪可以抵消返d成本囉，d愛國人士快d搭多幾次啦。

要抵制高鐵，用腳就係最好行動

好快得番幾千
呢條垃圾邊有人搭

大佬呀日日請咁多特約演員，邊有錢呀你老母.jpg

老老實實, 假設樓唔爆, 個地段拆撚左佢起樓回唔回到本？